如果我想買萌音17耳機有無人阻止我呢？

值唔值保呢？

值唔值得買呢？

未聽過喎

聽講話調得幾好咁

我黎緊出糧打算整，但你完全唔試睇人講就買？至少試埋air,aya,334,335先啦

去馬

好、放假去星際2/F 行下

用緊
但樓豬聽開咩歌
如果剩係D毒撚女聲SOLO果D既 建議聽埋333
好撚柒好聽

試聽吓囉
最緊要自己聽得開心
開心就乜都值

毒撚歌有聽
但多數聽米玄、miwa果類jpop

我係靚耳機新手
買萌音有咩注意？

講真，試都唔試就話萌音，同價位cm有好多選擇，而且唔知自已取向睇人評論就買成萬太衝動了。
Fitear本身冇得做artwork,佢比咩色你食咩色，其他cm廠加少少錢可以自行設定圖案色彩，你鐘意既印返萌音個女角色上去都得

如果講要注意既應該係星際二樓店員既面色

thank
想問印耳模 啫係點？

萌音好好聽呀
不過你都係試多啲先啦
同埋miwa依啲萌音唔太啱聽 萌音要好夾啱歌嘅類型

Cm耳機係要去聽力中心搵醫生幫你根據你耳形倒耳模，個耳機完全貼合你耳形會戴得好舒服貼好隔音其他人唔會戴到，同時唔洗指意放二手。整完耳模寄比耳機廠整耳機，通常2-3個月，要比耐性等，fitear好有性格，催單如同cut單
咁既然訂造好多廠顏色圖案當然可以自由改，但fitear 本身唔提供此服務

感謝、詳細解釋
原來咁複雜的

人哋講你又信

之前個個吹奏綠色公廁咁你又啱唔啱聽？

萌音我一聽就放低，唔岩睇

上次聽萌音啲聲好濛
用緊tg334 聽毒撚歌ok
低音爭小小

試左335 ，覺得最唔錯，平均
做左耳模等緊整完返黎

不過真係試下好啲

巴打小心比人狙擊

買隻可以做artwork印d毒撚公仔上去好過啦

咁咩耳機好呀 有咩推介 thank

air

仲未有得攞

去到咁既價位，根本大把選擇，去耳機店同sales 講幾多畢直有乜介紹，然後厚臉皮咁試佢幾十隻，試到滿意先買

Ve6